非洲豬瘟肆虐 長洲東灣泳灘驚現豬屍

長洲東灣泳灘發現豬屍，今早(17日)10時27分，有市民在泳灘上發現一頭約3呎長的死豬屍體，由於擔心是大陸病死豬隻漂洋過海「登陸」，於是報警，警方正封鎖現場調查。

內地非洲豬瘟爆發情況嚴重，內地曾有24個省份發生過家豬和野豬疫情，累計撲殺生豬91.6萬頭；上月19日，台灣宜蘭縣利澤沙灘亦發現一頭死豬屍體，隨即引起台灣網民恐慌。

2047

支那送大禮

希望可以變種到傳染畀人

應該唔會公報出黎,條豬屍有無豬瘟

所以台灣淨係搜港澳陸客唔係無原因

啲豬開始識游水落嚟避豬瘟

唔發瘟由自可
一有豬瘟
台灣 香港
陸續有豬 「擱淺」？
咁撚明顯竟然只當新聞報？

魚食豬肉 人食魚
全球豬瘟

台灣都會信香港 因為真係無對外公報